{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077840?place[place_type]=GID&place[gid]=1077840&place[latitude]=36.6021376257&place[longitude]=129.4147583532&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 행복 펜션"
    },
    "text": "盈徳オーシャンビューペンションは東海を眺望できる客室とペンションで、青い海とさわやかな海の香りが感じられます。 全ての客室から海が涼しく見え、日の出を客室から眺めることもできます。 東海の魅力は最高の価値と考え、すべてのお客様が自然の中でリラックスして美しい思い出を作ることができるように準備しています。 入室時間は15:00であり、退室時間は11:00と定められており、客室の最大人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 また、未成年者は入室できませんし、ペット同伴の場合にも入室をお断りする場合があります。 入室、退室時間を遵守し、施設を損傷したり紛失したりしないように注意してください。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。 バーベキューの利用時間は18:00から22:00までで、個別バーベキュー場でご利用いただけます。 バーベキューのご利用は現地予約で可能で、炭火を追加でご利用の場合は予めお知らせください。 メゾネットタイプの客室では、児童や幼児の安全に特に注意する必要があり、一軒家の客室では家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に使用でき、駐車は最大20台まで可能です。 ペンションはコレブル海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "盈徳オーシャンビューペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "盈徳オーシャンビューペンションは東海を眺望できる客室とペンションで、青い海とさわやかな海の香りが感じられます。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えるのですか？",
            "answer": "全ての客室から海が涼しく見え、日の出を客室から眺めることもできます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、客室の最大人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できませんし、ペット同伴の場合にも入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室時間を遵守し、施設を損傷したり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は現地予約で可能で、個別バーベキュー場でご利用いただけます。炭火を追加でご利用の場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室や一軒家の客室があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大20台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "盈徳オーシャンビューペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションはコレブル海水浴場から徒歩5分の距離に位置しており、周辺の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 574
    }
}